親戚今晚就有靚閪屌，我就打飛機......

公平咩？

你係邊?

你都慣啦

屋企

又係
都打咗咁多年

上黎打ps4

你邊頭？
打完機打另一隻機？

我黎搵你啦

好

你住邊頭

沙田

太遠 不了

你住邊

屯門

你都係打飛機啦